近排放工，家中兩老叫我教佢地用電腦

諗緊教唔教埋佢地上連登
利申，兩老十分疼惜我地兩兄弟

ok